好慘 有個足球員真係叫Corona

佢會唔會比人排